返新工第三日已經ot到朝九晚十

準備走 香港牛工何其多

仲唔走等過勞死？

會唔會怕無收入

我既訴求就係返工.gif

其實唔係疫市都好多閪工
睇你好唔好彩

走啦
利申 返工第三日ot到2點

哩個時勢文職都冇wfh
好打有限

冇學歷冇技術就係咁
轉第份你都係一樣

你估我想架咩

有d 工 根本冇影響
只不過係多一個藉口唔洗升職加人工